飯民如果有廉恥既，總辭啦

講多無謂

佢地仲諗住派人補選呀.人大都申請埋添喇.
總辭? 哂氣啦

廉恥？幾時有過？